240$ 做一個檢測係暴利

不服來辯

話咩24 小時要出結果 晒9氣啦

聽講澳門收1舊水啲醫院都搶住嚟做

儀器會跌價

儀器會自動化

rtpcr加熱器最平幾百美金一架,比電話更加平

mass production

你去強制檢測個度話你係強制檢測人士就免費

當然啦
唔通蝕著同你做咩

明明就係收一千個一齊做半個鐘checking
跟住再拆分話單價240逐個做, 又唔搵返香港信得過既化驗所, 死人都要支那驗

台灣官方做一次成本價3000TWD
為咗唔好消耗時間物力，自願檢測要收6000

香港澳門先收得一兩百蚊
都唔知用乜方法做 好自為之

大英祖國79 GBP , 基本RT-Lamp test
但係..90 分鐘有printed report~!!

(上網揾架咋)

我覺得台灣手法叫人唔好驗，22k人工用6k檢
無人驗，咪無人中

全民驗要500幾億，弊多於利

推

利益輸送
清零庫房

睇有線定now 好似有講
大陸驗唔同地區唔同價
北京 $80
海南 $50
其他 $60左右

一條橋都要幾十億時候 你會覺得果班仆街有咩唔會收咁貴

長做長有，肥死呀！

其實報大數，愈大規模，成本愈少
更何況邊洗$3000，香港$240都暴利，台灣只會成本更低

北京市醫保局今日宣布下調新冠肺炎核酸檢測的價格至80元人民幣(約為港幣96元)一次。而如果需進行混合檢測，5個樣本檢測中每個約為30元人民幣(約為港幣36元)。

你蝕本 係你on9報價低啫

你睇下香港其他地方做幾錢囉

香港d檢測 好似都係將樣本撈埋一齊試

貴3倍

一lot 做千幾個 每次執成百萬都話輸
食屎啦

中招率咁低 佢分分鐘十合一
2幻4 做一次